[疑問］到底食辣係利多於弊定弊多於利？

次次係屋企食辣嘢
屋企人就會話對身體唔好 唔好再食
例如喉嚨，腸胃生癌，食太辣可能仲會忽必裂

但上網睇到食辣又可以促進血液循環
又可以分解脂肪

到底啲好處係真定假

食到岩岩好流汗個隻辣就利多
太辣個d一定弊多

夏天食就好快流汗
天氣涼個陣要食辣啲先有feel

有d 人無辣不歡 係咪應該神早出左事?

食得多都腎虧啦吓話

適可而止 此post已完